請槍，ive HD fluid mechanics

ive high-diploma fluid mechanics 請槍
考星期5晚7點到8點半
到時7點我send 分卷俾你
830前交，應該3條大題目
麻煩講一講自己咩學歷
薄酬$500

借刀?

請得咁揚

IVE 靠功課都夠合格啦

人讀i大你讀i大讀到你咁智障
你估你d老師唔會睇連登？

higher diploma
連讀咩都串錯

依d垃圾科訓係到都合格

咁易都要請槍不如死左佢算啦

I大就po chegg 算啦
又唔洗開cam 考

先得果五百蚊
幫人做功課一份都四五千蚊啦

請槍都冇咩所謂

唔知市價, 就柒少少, 仲要講學歷

串撚到你

得個500仲想請槍

fluid mechanics好難？

唱歌難d

我研究緊點樣用我既歌聲去stabilise the combustion flame

你擺係到算啦，大學Fluid 可以有幾難